{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 썬하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 入室基準は2名で、特殊客室の場合は直接人数確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しは不可能です。 提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間は騒音をご遠慮ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約時には電気自動車の充電器を利用できる特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "入室基準は何名ですか？",
            "answer": "入室基準は2名です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接人数確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかることがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何をご遠慮いただいていますか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に特典として電気自動車の充電器を利用できますか？",
            "answer": "予約時には電気自動車の充電器を利用できる特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 407
    }
}